點解四大唱片要跪 同返TVB和好？

TVB人事變天，曾志偉踢走何哲圖掌管音樂事務，余詠珊被調離綜藝節目，志偉上任後的首要重大任務，就是要跟四大唱片重修舊好，事關大台自從跟四大反面後，近年勁歌金曲頒獎禮變星夢annual dinner，淪為笑柄，反而ViuTV不但綜藝節目《全民造星》做得有聲有色，成功捧紅姜濤和MIRROR多位成員，而且音樂節目《Chill Club》更贏盡行內和行外口碑，志偉要幫大台音樂節目救亡，惟有向四大唱片埋手，希望雙方破冰，而四大之中，擁有最多歌手的是環球唱片，日前環球接受《蘋果》訪問，坦言有合作機會，明幫志偉摑何哲圖和余詠珊一巴。

⋯

笑死，咁d歌手做咩簽星夢

都係錢姐

和好都無用啦

邊有人聽香港樂壇

唔識樂理都叫自己做歌手

係咪搞緊笑

人地大陸個個讀成4-5年書學齊聲樂

樂理 樂器先出道

對音樂一份尊重

一夠多着數既話分分鍾可以講到要求返大家庭都得 tim 呀

三個老野仲未死

星夢成棚人變左地底泥

想班旗下歌手可以上勁歌金曲啩？

四大唱片仲有邊d歌手

歌手=音樂家？

其實而家得3大

都係得環球有些少歌手
其他2間幾乎等如冇

其實係邊四大??

因為譚詠麟

原本都係泥。。。係要認

環球、華納、SONY及EMI （俾環球收購）

邊到係大陸？你大陸？

中國大陸

星夢呢舊野完美演繹貪字得個貧
音樂無分國界咁basic既概念
tvb都想玩壟斷

無 英皇 份??

太遲啦

Tvb 不嬲得星夢同英皇自high

四大係泛指香港四間國際唱片公司
蛋記唔係國際唱片公司

冇人聽 定你冇聽mirror ?

跪唔跪都好, 都無人賣唱片, 佢地等死